{"id": "7403", "sens": {"7403_0_0": {"id": "7403_0_0", "text": "Unverk\u00e4ufliches Dienstexemplar!", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_0_1": {"id": "7403_0_1", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7403 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_0_2": {"id": "7403_0_2", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 25. September 2003, Pr. Zl. 03653/2003\u2013GSV, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7403 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Pfarrgasse, Bezirksgrenze, Linienzug 1-2 (Neilreichgasse), Oberlaaer Stra\u00dfe, Laxenburger Stra\u00dfe, Linienzug 3-4, Laxenburger Stra\u00dfe, Kolbegasse, Toscaninigasse, Linienzug 5-6, Schwemmingergasse, Beyfusgasse, Pfarrgasse, Inzersdorfer Kirchenplatz, Linienzug 7-8 im 23.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_0_3": {"id": "7403_0_3", "text": "Bezirk, Kat. G. Inzersdorf sowie Festsetzung einer Schutzzone gem\u00e4\u00df \u00a7 7 (1) der Bauordnung f\u00fcr Wien f\u00fcr Teile des Plangebietes werden unter Anwendung des \u00a7 1 der BO f\u00fcr Wien folgende Bestimmungen getroffen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_1_0": {"id": "7403_1_0", "text": "Die bisher g\u00fcltigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebietes liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_3_0": {"id": "7403_3_0", "text": "Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_3_1": {"id": "7403_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 BO f\u00fcr Wien) vom 1. Oktober 2001 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_4_0": {"id": "7403_4_0", "text": "F\u00fcr die Querschnitte der Verkehrsfl\u00e4chen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) lit. c der BO f\u00fcr Wien wird bestimmt, dass bei einer Stra\u00dfenbreite ab 11,0 m Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen sind.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"StrassenbreiteMin": {"name": "StrassenbreiteMin", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_4_1": {"id": "7403_4_1", "text": "F\u00fcr die Stra\u00dfenz\u00fcge Laxenburger Stra\u00dfe, Kolbegasse, Oberlaaer Stra\u00dfe (von Neilreichgasse bis Laxenburger Stra\u00dfe), Pfarrgasse, Inzersdorfer Kirchenplatz und Kolbegasse (von Toscaninigasse bis Laxenburger Stra\u00dfe) ist Vorsorge zur Erhaltung bzw. Neupflanzung einer Baumreihe zu treffen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_4_2": {"id": "7403_4_2", "text": "F\u00fcr die Stra\u00dfenz\u00fcge Neilreichgasse, Draschestra\u00dfe und Kolbegasse (von Pfarrgasse bis Toscaninigasse) ist Vorsorge zur Erhaltung bzw. Neupflanzung von zwei Baumreihen zu treffen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_4_3": {"id": "7403_4_3", "text": "Der mit BB13 bezeichnete Fu\u00dfweg ist unter Ber\u00fccksichtigung des stockenden Baumund Strauchbestandes als Geh- und Radweg auszugestalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_4_4": {"id": "7403_4_4", "text": "Der begehbare und befahrbare Bereich des Fu\u00dfweges ist wasserdurchl\u00e4ssig auszuf\u00fchren, der verbleibende Bereich ist entsprechend des Naturbestandes zu begr\u00fcnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_5_0": {"id": "7403_5_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr das gesamte Plangebiet bzw. f\u00fcr Teile davon ohne eigene Kennzeichnung im Plan bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_6_0": {"id": "7403_6_0", "text": "In den mit Bauland/Gemischtes Baugebiet - Gesch\u00e4ftsviertel gewidmeten Bereichen ist die Errichtung von Wohnungen untersagt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_7_0": {"id": "7403_7_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt des Daches von Geb\u00e4uden darf h\u00f6chstens 3,5 m \u00fcber der zul\u00e4ssigen Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_8_0": {"id": "7403_8_0", "text": "In der Draschestra\u00dfe ist die Errichtung von Staffelgeschossen an den zu den Baulinien orientierten Schauseiten der Geb\u00e4ude untersagt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_9_0": {"id": "7403_9_0", "text": "Erker d\u00fcrfen die Baulinien nicht \u00fcberragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_10_0": {"id": "7403_10_0", "text": "Bebaubare, aber unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten, soweit sie nicht f\u00fcr die im \u00a7 79 (6) der BO f\u00fcr Wien genannten Anlagen, sowie f\u00fcr Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen bzw. Einstellpl\u00e4tze f\u00fcr Kraftfahrzeuge im unbedingt erforderlichen Ausma\u00df, ben\u00f6tigt werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_11_0": {"id": "7403_11_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Gesamtfl\u00e4che darf je Bauplatz 35 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_11_1": {"id": "7403_11_1", "text": "Flachd\u00e4cher von Nebengeb\u00e4uden bis zu einer Neigung von f\u00fcnf Grad sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m\u00b2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_12_0": {"id": "7403_12_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundgrenzen d\u00fcrfen 2,0 m nicht \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_13_0": {"id": "7403_13_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wird f\u00fcr Teile des Plangebietes mit eigener Kennzeichnung im Plan (BB) bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_14_0": {"id": "7403_14_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_15_0": {"id": "7403_15_0", "text": "Die D\u00e4cher der auf den mit BB2 bezeichneten Fl\u00e4chen zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude sind als Satteld\u00e4cher mit einer Dachneigung von mindestens 25 und h\u00f6chstens 45 Grad auszuf\u00fchren, wobei der Dachfirst parallel zur Baulinie zu orientieren ist.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_15_1": {"id": "7403_15_1", "text": "Gegen die \u00f6ffentliche Verkehrsfl\u00e4che gerichtete Dachgauben und sonstige Aufbauten (Kollektorfl\u00e4chen, Werbefl\u00e4chen und \u00e4hnliches) sind untersagt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_16_0": {"id": "7403_16_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Fl\u00e4chen ist die Errichtung von Fl\u00fcgelbauten an seitlichen Grundgrenzen mit Flachd\u00e4chern oder mit gegen diese Grundgrenzen ansteigenden Pultd\u00e4chern mit einer Neigung von maximal 45 Grad zul\u00e4ssig, wobei die von den seitlichen Grundgrenzen abgewandten Fronten die im Plan angegebene H\u00f6he und die an den Grundgrenzen zu errichtenden Feuermauern 9,0 m nicht \u00fcberschreiten d\u00fcrfen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_16_1": {"id": "7403_16_1", "text": "Die Trakttiefe eines Geb\u00e4udes darf h\u00f6chstens 8,0 m (gemessen von der seitlichen Grundgrenze) aufweisen, h\u00f6chstens aber die halbe Bauplatzbreite einnehmen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_16_2": {"id": "7403_16_2", "text": "Bei Errichtung von zwei Fl\u00fcgelbauten ist die Hoffl\u00e4che zwischen den Fl\u00fcgelbauten in einer Breite von mindestens 6,0 m von jeder oberirdischen Bebauung freizuhalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_17_0": {"id": "7403_17_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt, dass die im Plan angegebene zul\u00e4ssige Geb\u00e4udeh\u00f6he den obersten Abschluss der zu errichtenden Geb\u00e4ude bildet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_18_0": {"id": "7403_18_0", "text": "Auf den mit G BB5 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen keine ober- und unterirdischen Baulichkeiten errichtet werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_19_0": {"id": "7403_19_0", "text": "Die mit BB6 bezeichneten Fl\u00e4chen sind dem Einstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau vorbehalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_19_1": {"id": "7403_19_1", "text": "Zu deren \u00dcberdeckung d\u00fcrfen ausschlie\u00dflich Flugd\u00e4cher oder Pergolen errichtet werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_19_2": {"id": "7403_19_2", "text": "Nicht zum Einstellen von Kraftfahrzeugen dienende Grundfl\u00e4chen sind g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_20_0": {"id": "7403_20_0", "text": "Auf den mit BB7 bezeichneten Bereichen d\u00fcrfen keine Fenster von Aufenthaltsr\u00e4umen von Wohnungen zur Kolbegasse gerichtet werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_21_0": {"id": "7403_21_0", "text": "Auf den als Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Parkschutzgebiet gewidmeten und mit BB8 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude eine Geb\u00e4udeh\u00f6he von 4,5 m nicht \u00fcberschreiten und nur f\u00fcr die in \u00a7 6 (6) der Bauordnung f\u00fcr Wien bestimmten Zwecke gen\u00fctzt werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_22_0": {"id": "7403_22_0", "text": "Auf den als Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Parkschutzgebiet gewidmeten und mit BB9 bezeichneten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen die zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude eine Geb\u00e4udeh\u00f6he von 6,5 m nicht \u00fcberschreiten und nur f\u00fcr die in \u00a7 6 (6) der Bauordnung f\u00fcr Wien bestimmten Zwecke gen\u00fctzt werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_22_1": {"id": "7403_22_1", "text": "Die Errichtung von Anlagen zum Einstellen von Kraftfahrzeugen im Niveau ist zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_22_2": {"id": "7403_22_2", "text": "Zu deren \u00dcberdeckung d\u00fcrfen ausschlie\u00dflich Flugd\u00e4cher oder Pergolen errichtet werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_23_0": {"id": "7403_23_0", "text": "Auf der als Gr\u00fcnland/Schutzgebiet - Parkschutzgebiet gewidmeten und mit BB10 bezeichneten Fl\u00e4che darf die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Gesamtfl\u00e4che 35 m\u00b2 nicht \u00fcberschreiten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_23_1": {"id": "7403_23_1", "text": "Flachd\u00e4cher von Nebengeb\u00e4uden bis zu einer Neigung von f\u00fcnf Grad sind ab einer Gr\u00f6\u00dfe von 5 m\u00b2 entsprechend dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_24_0": {"id": "7403_24_0", "text": "An der mit BB11 gekennzeichneten Baulinie ist die Errichtung einer vollfl\u00e4chigen Einfriedung zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_25_0": {"id": "7403_25_0", "text": "In dem mit BB12 bezeichneten Bereich darf maximal 50 % dieser Grundfl\u00e4che mit Geb\u00e4uden bebaut werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_26_0": {"id": "7403_26_0", "text": "Unter Anwendung von \u00a7 4 (3) bzw. \u00a7 5 (7) der Bauordnung f\u00fcr Wien werden f\u00fcr Teile des Plangebietes (BB) Widmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 4 (2) der Bauordnung f\u00fcr Wien bzw. Bestimmungen gem\u00e4\u00df \u00a7 5 (2) bzw. \u00a7 5 (4) der Bauordnung f\u00fcr Wien wie folgt festgelegt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_27_0": {"id": "7403_27_0", "text": "F\u00fcr die mit BB14 bezeichneten Fl\u00e4chen wird bestimmt: Der Raum bis zur Br\u00fcckenkonstruktionsunterkante ist der Widmung Gr\u00fcnland/Erholungsgebiet - Parkanlage, Grundfl\u00e4che f\u00fcr \u00f6ffentliche Zwecke zugeordnet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_27_1": {"id": "7403_27_1", "text": "Der Raum dar\u00fcber ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_28_0": {"id": "7403_28_0", "text": "F\u00fcr die mit BB15 bezeichnete Fl\u00e4che wird bestimmt: Der Raum bis zur Unterkante des im Zuge der \u00fcbergeordneten Verkehrsanlage (Pottendorfer Linie) zur Errichtung gelangenden Br\u00fcckenbauwerkes ist der \u00f6ffentlichen Verkehrsfl\u00e4che zugeordnet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_28_1": {"id": "7403_28_1", "text": "Der Raum dar\u00fcber ist der Widmung Verkehrsband zugeordnet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7403_28_2": {"id": "7403_28_2", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Binder Senatsrat", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": {}, "labels_gold": false, "full_gold": false}