{"id": "7985", "sens": {"7985_0_0": {"id": "7985_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 B Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung S\u00fcd-Nordost Plandokument 7985 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_0_1": {"id": "7985_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 16. Dezember 2011, Pr. Zl. 4562/2011\u2013GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 7985 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien bzw. Bezirksgrenzen umschriebene Gebiet zwischen Franz-Boos-Gasse, Linienzug 1-2, Bezirksgrenze, Linienzug 3-4, Preindlgasse und Amalienstra\u00dfe im 13.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_0_2": {"id": "7985_0_2", "text": "Bezirk, Kat. G. Ober St. Veit werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_1_0": {"id": "7985_1_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_2_0": {"id": "7985_2_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_3_0": {"id": "7985_3_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_3_1": {"id": "7985_3_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der Bauordnung f\u00fcr Wien) vom 1. September 2007 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_4_0": {"id": "7985_4_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_5_0": {"id": "7985_5_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von 11,0 m bis 16,0 m, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_6_0": {"id": "7985_6_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von \u00fcber 16,0 m, soweit sie innerhalb des Plangebiets liegen, wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,0 m Breite herzustellen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_7_0": {"id": "7985_7_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_8_0": {"id": "7985_8_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Plangebiet wird bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"PlangebietAllgemein": {"name": "PlangebietAllgemein", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_9_0": {"id": "7985_9_0", "text": "Erker d\u00fcrfen an Stra\u00dfen mit einer Breite bis 16,0 m Breite um h\u00f6chstens 0,8 m \u00fcber die Baulinie vorragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_10_0": {"id": "7985_10_0", "text": "D\u00e4cher d\u00fcrfen die festgesetzte Geb\u00e4udeh\u00f6he um h\u00f6chstens 4,5 m \u00fcberragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_11_0": {"id": "7985_11_0", "text": "Flachd\u00e4cher sind nach dem Stand der technischen Wissenschaften zu begr\u00fcnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_11_1": {"id": "7985_11_1", "text": "Die Befestigung der Oberfl\u00e4che der D\u00e4cher zur Nutzung als begehbare Terrassen sowie erforderliche technische und der Belichtung dienende Aufbauten sind zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AufbautenZulaessig": {"name": "AufbautenZulaessig", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_12_0": {"id": "7985_12_0", "text": "Oberirdisch bebaubare, jedoch unbebaut bleibende Grundfl\u00e4chen sind, sofern nicht eine Befestigung f\u00fcr die Nutzung als Stellplatz, Rangier- und Manipulationsfl\u00e4chen erforderlich ist, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_13_0": {"id": "7985_13_0", "text": "Einfriedungen an seitlichen und hinteren Grundst\u00fccksgrenzen d\u00fcrfen den Boden der angrenzenden Grundfl\u00e4chen um h\u00f6chstens 2,0 m \u00fcberragen und ab einer H\u00f6he von 0,5 m den freien Durchblick nicht hindern.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_14_0": {"id": "7985_14_0", "text": "F\u00fcr Grundfl\u00e4chen, f\u00fcr die die g\u00e4rtnerische Ausgestaltung angeordnet wird, wird bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_15_0": {"id": "7985_15_0", "text": "Die bebaute Fl\u00e4che der nach der BO f\u00fcr Wien auf g\u00e4rtnerisch auszugestaltenden Grundfl\u00e4chen zul\u00e4ssigen Nebengeb\u00e4ude darf insgesamt h\u00f6chstens 40 m\u00b2 je Bauplatz betragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_16_0": {"id": "7985_16_0", "text": "Mit Ausnahme der mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4che hat bei Errichtung von unterirdischen Geb\u00e4uden deren Oberfl\u00e4chengestaltung so zu erfolgen, dass eine mindestens 0,6 m hohe Erdschicht f\u00fcr eine intensive Begr\u00fcnung nach den Regeln der Gartenbautechnik zur Verf\u00fcgung steht.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_16_1": {"id": "7985_16_1", "text": "Technische Aufbauten im erforderlichen Ausma\u00df sind zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_17_0": {"id": "7985_17_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_18_0": {"id": "7985_18_0", "text": "F\u00fcr die mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise ist zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_19_0": {"id": "7985_19_0", "text": "F\u00fcr die mit BB2 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die im Plan angegebene H\u00f6he ist zugleich die H\u00f6he des obersten Abschlusses des Geb\u00e4udes.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_20_0": {"id": "7985_20_0", "text": "F\u00fcr die mit BB3 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Bei Errichtung von unterirdischen Geb\u00e4uden hat deren Oberfl\u00e4chengestaltung so zu erfolgen, dass eine mindestens 0,4 m hohe Erdschicht f\u00fcr eine Begr\u00fcnung nach den Regeln der Gartenbautechnik zur Verf\u00fcgung steht.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_20_1": {"id": "7985_20_1", "text": "Technische Aufbauten im erforderlichen Ausma\u00df sind zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_21_0": {"id": "7985_21_0", "text": "F\u00fcr die mit BB4 bezeichnete Grundfl\u00e4che wird bestimmt: Die Errichtung von Freiluftanlagen f\u00fcr Sport- und Spielpl\u00e4tze ist zul\u00e4ssig, wobei die Errichtung von Geb\u00e4uden untersagt ist.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_22_0": {"id": "7985_22_0", "text": "F\u00fcr die mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird bestimmt: Die Errichtung von oberirdischen Bauwerken ist untersagt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_22_1": {"id": "7985_22_1", "text": "Die Errichtung von unterirdischen Bauwerken ist nur zul\u00e4ssig, wenn die statische Belastbarkeit der Konstruktion der Br\u00fcckenklasse 1 entspricht und diese in dem Bereich eines 2,5 m breiten Grundstreifens entlang der Baufluchtlinie in einer Mindesttiefe von 1,0 m, in dem restlichen Bereich des Vorgartens in einer Mindesttiefe von 1,5 m liegen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_22_2": {"id": "7985_22_2", "text": "Entlang des Hietzinger Kais ist die Errichtung von Balkonen und Loggien untersagt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_22_3": {"id": "7985_22_3", "text": "Die Errichtung von vorragenden Erkern ist bis zu einer Ausladung von 0,8 m zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "7985_22_4": {"id": "7985_22_4", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Walter Krauss Senatsrat", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": {}, "labels_gold": false, "full_gold": false}