{"id": "8109", "sens": {"8109_0_0": {"id": "8109_0_0", "text": "MAGISTRAT DER STADT WIEN MA 21 Stadtteilplanung und Fl\u00e4chennutzung Plandokument 8109 Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_0_1": {"id": "8109_0_1", "text": "Der Gemeinderat hat in seiner Sitzung am 20. Februar 2015, Pr. Zl. 3415/2014-GSK, den folgenden Beschluss gefasst: In Festsetzung des Fl\u00e4chenwidmungsplanes und des Bebauungsplanes f\u00fcr das im Antragsplan Nr. 8109 mit der rot strichpunktierten Linie oder den in roter Schrift als \u201ePlangebietsgrenze\u201c bezeichneten Fluchtlinien umschriebene Gebiet zwischen Taborstra\u00dfe, Leystra\u00dfe, Schweidlgasse, Ernst-Melchior-Gasse, Krakauer Stra\u00dfe, An den Kohlenrutschen, Am Tabor und Bruno-Marek-Allee im", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_1_0": {"id": "8109_1_0", "text": "Bezirk, Kat. G. Leopoldstadt werden unter Anwendung des \u00a7 1 der Bauordnung (BO) f\u00fcr Wien die in den Abs\u00e4tzen I und II angef\u00fchrten Bestimmungen getroffen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_2_0": {"id": "8109_2_0", "text": "Die bisherigen Fl\u00e4chenwidmungspl\u00e4ne und Bebauungspl\u00e4ne verlieren, soweit sie innerhalb des gegenst\u00e4ndlichen Plangebiets liegen, ihre weitere Rechtskraft.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_3_0": {"id": "8109_3_0", "text": "Gem\u00e4\u00df \u00a7 4 und \u00a7 5 der BO f\u00fcr Wien werden folgende Bestimmungen getroffen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_4_0": {"id": "8109_4_0", "text": "Bestimmungen des Plans: Die roten Planzeichen gelten als neu festgesetzt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_4_1": {"id": "8109_4_1", "text": "F\u00fcr die rechtliche Bedeutung der Planzeichen ist die beiliegende \u201eZeichenerkl\u00e4rung f\u00fcr den Fl\u00e4chenwidmungsplan und den Bebauungsplan\u201c (\u00a7\u00a7 4 und 5 der BO f\u00fcr Wien) vom", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_5_0": {"id": "8109_5_0", "text": "Juli 2014 ma\u00dfgebend, die einen Bestandteil dieses Beschlusses bildet.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_6_0": {"id": "8109_6_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr die Ausgestaltung der Querschnitte von Verkehrsfl\u00e4chen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_7_0": {"id": "8109_7_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung aller Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von mehr als 15,0 m, deren Querschnitt zur G\u00e4nze innerhalb des Plangebietes liegt, wird bestimmt: Die Querschnitte sind so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung von zwei Baumreihen m\u00f6glich ist.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_8_0": {"id": "8109_8_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung aller Verkehrsfl\u00e4chen, deren Querschnitt nur zum Teil innerhalb des Plangebietes liegt, wird bestimmt: Die Querschnitte sind so auszugestalten, dass die Herstellung bzw. Erhaltung von einer Baumreihe m\u00f6glich ist.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_9_0": {"id": "8109_9_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite von mehr als 15,0 m wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit jeweils mindestens 2,5 m Breite herzustellen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_10_0": {"id": "8109_10_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung von Verkehrsfl\u00e4chen mit einer Gesamtbreite bis zu 15,0 m wird bestimmt: Gehsteige sind niveaugleich mit der Fahrbahn auszuf\u00fchren.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_11_0": {"id": "8109_11_0", "text": "F\u00fcr die Ausgestaltung der Bruno-Marek-Allee und der Leystra\u00dfe wird bestimmt: Entlang der Fluchtlinien sind Gehsteige mit mindestens 3,0 m Breite herzustellen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnFluchtlinie": {"name": "AnFluchtlinie", "value": null, "type": null}, "VerkehrsflaecheID": {"name": "VerkehrsflaecheID", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_12_0": {"id": "8109_12_0", "text": "Bestimmungen ohne Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_13_0": {"id": "8109_13_0", "text": "F\u00fcr das gesamte Bauland wird bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_14_0": {"id": "8109_14_0", "text": "Der h\u00f6chste Punkt der zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher darf nicht h\u00f6her als 4,5 m \u00fcber der tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrten Geb\u00e4udeh\u00f6he liegen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AbschlussDachMaxBezugGebaeude": {"name": "AbschlussDachMaxBezugGebaeude", "value": null, "type": null}, "GebaeudeHoeheArt": {"name": "GebaeudeHoeheArt", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_15_0": {"id": "8109_15_0", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher von Geb\u00e4uden mit einer bebauten Fl\u00e4che von mehr als 12 m\u00b2 sind bis zu einer Dachneigung von 15 Grad entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"DachneigungMax": {"name": "DachneigungMax", "type": null, "value": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "type": null, "value": null}, "BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_16_0": {"id": "8109_16_0", "text": "Die Errichtung von Hochh\u00e4usern ist nicht zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"HochhausZulaessigGemaessBB": {"type": null, "name": "HochhausZulaessigGemaessBB", "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_17_0": {"id": "8109_17_0", "text": "Im Bereich des Gesch\u00e4ftsviertels (GV) hat die Raumh\u00f6he in Erdgescho\u00dfen mindestens 4,0 m zu betragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_18_0": {"id": "8109_18_0", "text": "Nicht bebaute Grundfl\u00e4chen sind, mit Ausnahme des mit StrG bezeichneten Strukturgebiets, g\u00e4rtnerisch auszugestalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"AnordnungGaertnerischeAusgestaltung": {"name": "AnordnungGaertnerischeAusgestaltung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_19_0": {"id": "8109_19_0", "text": "Die mit Nebengeb\u00e4uden bebaute Grundfl\u00e4che darf, mit Ausnahme des mit StrG bezeichneten Strukturgebiets, h\u00f6chstens 30 m\u00b2 je Bauplatz betragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_19_1": {"id": "8109_19_1", "text": "Die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher dieser Nebengeb\u00e4ude sind ab einer bebauten Fl\u00e4che von 12 m\u00b2 als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren und entsprechend dem Stand der Technik zu begr\u00fcnen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"BegruenungDach": {"name": "BegruenungDach", "value": null, "type": null}, "Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "GebaeudeBautyp": {"name": "GebaeudeBautyp", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_20_0": {"id": "8109_20_0", "text": "Die Errichtung von Einfriedungen gegen die Verkehrsfl\u00e4chen sowie an den seitlichen und hinteren Grundgrenzen ist mit Ausnahme des mit StrG bezeichneten Strukturgebiets nicht zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_21_0": {"id": "8109_21_0", "text": "Die Stellplatzverpflichtung betr\u00e4gt 50 Prozent der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellplatzzahl.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_21_1": {"id": "8109_21_1", "text": "Es d\u00fcrfen insgesamt h\u00f6chstens", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_22_0": {"id": "8109_22_0", "text": "Prozent der nach dem Wiener Garagengesetz erforderlichen Stellpl\u00e4tze hergestellt werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_23_0": {"id": "8109_23_0", "text": "Die Einleitung von Niederschlagsw\u00e4ssern in den Kanal ist nicht zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"EinleitungNiederschlagswaesser": {"name": "EinleitungNiederschlagswaesser", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_24_0": {"id": "8109_24_0", "text": "Bestimmungen mit Bezeichnung des Geltungsbereichs mit dem Planzeichen BB:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_25_0": {"id": "8109_25_0", "text": "Auf den mit BB1 bezeichneten Grundfl\u00e4chen ist die Unterbrechung der geschlossenen Bauweise zul\u00e4ssig.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "type": null, "value": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "UnterbrechungGeschlosseneBauweise": {"name": "UnterbrechungGeschlosseneBauweise", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_26_0": {"id": "8109_26_0", "text": "Auf den mit BB2 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird ein st\u00e4dtebaulicher Schwerpunkt gesetzt.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_27_0": {"id": "8109_27_0", "text": "Auf den mit BB3 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind die zur Errichtung gelangenden D\u00e4cher als Flachd\u00e4cher auszuf\u00fchren.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_28_0": {"id": "8109_28_0", "text": "Auf den mit BB4 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf die Brutto-Grundfl\u00e4che in Summe 28.000 m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_29_0": {"id": "8109_29_0", "text": "Auf den mit BB5 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf die Brutto-Grundfl\u00e4che in Summe 26.000 m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_30_0": {"id": "8109_30_0", "text": "Auf den mit BB6 bezeichneten Grundfl\u00e4chen darf die Brutto-Grundfl\u00e4che in Summe 24.000 m\u00b2 nicht \u00fcbersteigen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Flaechen": {"name": "Flaechen", "value": null, "type": null}, "Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_31_0": {"id": "8109_31_0", "text": "Auf den mit BB7 bezeichneten Grundfl\u00e4chen wird festgesetzt, dass der Raum bis zu einer H\u00f6he von 6,0 m \u00fcber dem Niveau der anschlie\u00dfenden Verkehrsfl\u00e4che der Verkehrsfl\u00e4che und der Raum dar\u00fcber dem Bauland/Wohngebiet - Gesch\u00e4ftsviertel, Bauklasse V, geschlossene Bauweise zugeordnet wird.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}, "WidmungInMehrerenEbenen": {"name": "WidmungInMehrerenEbenen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_32_0": {"id": "8109_32_0", "text": "Bestimmungen f\u00fcr Strukturen:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_33_0": {"id": "8109_33_0", "text": "Das mit StrG bezeichnete Strukturgebiet bildet in seiner Gesamtheit eine Struktur.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_33_1": {"id": "8109_33_1", "text": "F\u00fcr diese Struktur wird bestimmt:", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"Struktureinheit": {"name": "Struktureinheit", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_34_0": {"id": "8109_34_0", "text": "Die mit Fluchtlinien umgrenzten Fl\u00e4chen d\u00fcrfen im Rahmen der festgesetzten Bebauungsbestimmungen unmittelbar bebaut werden.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_35_0": {"id": "8109_35_0", "text": "Der oberirdisch umbaute Raum der Geb\u00e4ude darf insgesamt h\u00f6chstens 240.000 m\u00b3 betragen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {"VolumenUndUmbaubarerRaum": {"name": "VolumenUndUmbaubarerRaum", "type": null, "value": null}}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_36_0": {"id": "8109_36_0", "text": "Der oberste Abschluss der zur Errichtung gelangenden Geb\u00e4ude darf h\u00f6chstens 23,0 m \u00fcber dem Niveau des anschlie\u00dfenden Gel\u00e4ndes liegen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_37_0": {"id": "8109_37_0", "text": "Flachd\u00e4cher, die der Nutzung f\u00fcr Sport- und Spielzwecke zugef\u00fchrt werden, sind von der Bestimmung der Dachbegr\u00fcnung (gem. Punkt 3.1.2.) ausgenommen.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Dachart": {"name": "Dachart", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_38_0": {"id": "8109_38_0", "text": "Die mit BB8 bezeichneten Grundfl\u00e4chen sind von oberirdischer Bebauung freizuhalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"Planzeichen": {"name": "Planzeichen", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_39_0": {"id": "8109_39_0", "text": "Die Grundfl\u00e4chen sind Geb\u00e4uden f\u00fcr Bildungs- und Betreuungszwecke sowie soziale Zwecke vorbehalten.", "modality": null, "already_gold_on_annotation": false, "labels_gold_exists": false, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {"WidmungUndZweckbestimmung": {"name": "WidmungUndZweckbestimmung", "value": null, "type": null}}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}, "8109_39_1": {"id": "8109_39_1", "text": "Der Abteilungsleiter: Dipl.-Ing. Krauss Senatsrat", "modality": null, "already_gold_on_annotation": true, "labels_gold_exists": true, "gold_attributes": {}, "gen_attributes_on_annotation": {}, "annotated_attributes": {}, "gen_attributes": {}, "segmentation_error": false, "gen_attributes_on_full_annotation": {}, "full_gold_exists": false}}, "annotators": {}, "labels_gold": false, "full_gold": false}